蔣麗芸：示威者應感激警察的保護

示威者應感激警察的保護

727元朗事件：
1. 幸好昨日未波及老人院，所以日後任何接近民居附近，可能發生騷亂的示威，警方均不應批准。
2. 昨日由5點後不斷有人，包括反對派議員呼籲示威者離開，所以警方在圍捕前已給予足夠時間讓示威者離開。
3. 昨日雖然有人受傷，但聞說有大批白衣人準備與示威者拼一死戰，相信若不是警察在中間隔開，傷亡人數可能更多。 所以示威者應感激警察的保護。

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

咁都得？

保佢老母，衝上黎無差別打人同我講保護?
我打完你老母同你講保護你呀

不如話元朗黑社會感激黑警保護

又或者元朗老人院感激黑警用催淚彈，測試老人健康

感謝強姦犯有戴套

佢個腦究竟裝啲咩
可以得出呢個結論

個邏輯咁似：要不是中國照顧你們，完蛋了

2 認真冇得駁

蔣議員，我建議你唔好講咁多無謂嘅廢話
今日奉係Ann 姐d post唔好推
Don’t make stupid people famous !

集中哂3點前 728！

轉acc都唔記得既人成日都衝出黎7

保你老母

本來要送入殮房
而家只係送入ICU

多謝喎

如果無差佬我諗鐵通木棍出晒黎
之後大亂鬥
圍頭佬太少人全部陣亡

正一傻鳩 建制班垃圾個lv就係咁撚抵

係咪要比黃毓民屌幾句先醒水

應感激大部分示威者係和理非唔會向政府造成傷害

我要求蔣麗芸議員落現場保護警察

蔣議員
我建議你少講一d冇用既話

保護蔣議員

叫BIG雲都夠做

就算個度唔係老人院都唔代表黑警無錯，佢確實係射咗粒催淚彈上民居，即係代表咗個度環境係唔適合使用催淚彈而黑警使用前評估錯咗

又可能佢地係想連居民都唔放過

What the fuck!! We must vote her out in 2020!!!

殺了你只是為了保護你不被殺。係咪黐咗線

白衫打會仲甘呀
俾黑警打已經益咗你

我當十萬人
你幾百人就想同我地打？

元秋、我屌你老母

果度真係老人院，有晒片
唔好信琴晚隻狗出黎澄清就算

蔣元秋你食屎啦 死全家丫

1條村咁少人
做得d乜

依家係你地政府管緊香港，定鄉黑去管呀

你地老撚奉要保護啦下話

元秋用下你個鳩腦啦

3. 情報知道有批白衣人持武器集結都唔去拉人，反而衝入西鐵站無差別扑頭

下年仲係立會當你贏

唔撚係丫..

緊閉窗戶隔絕得晒所有催淚氣體？？

左手禁撚錯負皮 sorry

我入去係想打7班黑社會

結果727當人受傷市民均是被警察襲擊而受傷

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

有好多老人會投佢

咁仲唔拉哂班白衫
有預謀殺人喎

會少好多人受傷
我係指人

依條閪婆幾撚時先死

多謝你啲催淚彈喎

咪理條傻閪啦

屌你老母，我出黎就係為左打7啲白衫
喂， 蔣麗芸含撚啦屌你老母扮傻

Ann姐又炒車
老人院有片啦

警察保護嘅只有政權

冇得醫

已cap定圖

負皮係啱嘅

其實 佢唔出聲可能比較好
成日沖出嚟柒

仆街啦你

屌你老母

咁我地係咪要感激林鄭？ 佢令到我地香港人咁團結

用佢個邏輯應該係

同黑社會收保護費話唔搞事有咩分別

元秋應感激生於有錢屋企
否則做雞都餓死

空氣

咁姐係肯定左有大批白衫黑社會啦
咁點解警察見到都唔拉
蔣議員間接指控警黑合作
我好憤怒 有無人一齊share 出去俾多d 藍絲知

ann姐 你又炒車啦
有片呀

白衫軍多L謝警察的保護

柒到

多撚謝喎真係！
蔣麗芸快撚啲死全家啦！

有冇人想瘋狂保護獎勵雲

屌佢老母！用屎眼睇野？

推, 推到民建聯上前線, 現場保護黑警

點解唔係去拉班白衣人？

咁幾時去保護蔣麗雲

保護啲鄉黑

佢係咪endorse 警黑真係有合作？

支持

721元朗受傷街坊要同黑道歉添

感謝被打傷

尋日無一個無辜街坊受傷

ANN姐 我屌你老母啊

元秋個腦係咪食撚咗屎

感你老母，落地獄啦

on撚9，膠都廢事俾

講夠癈話未?????

元秋個腦究竟係咩構造

呢啲垃圾都係議員
個腦裝屎架喎

死臭雞 收嗲啦

你隻癲雞肯收皮未？

你冇撚病呀?

on9 保護人係咪應該槍口指向白衫而唔係示威啊

呢個八婆仲未睇到班黑警響度搞緊乜
黑警想武統香港而家連高官都唔俾面啊
會睬你收皮啦 甘快刷鞋

蔣麗芸又柒一鑊
之前又話嗰個唔係大肚婆
今日又話個到唔係老人院

我夠聽聞你老母做雞 駛唔駛我黎保護下你

屌你老母蔣麗芸忍你好耐

感謝殺人犯殺死了唔駛死唔去留喺度受苦

呢啲撚樣要掟佢去北韓住

佢唔係睇唔到
係扮睇唔到

係香港人應該感激有示威者

可能想刷定鞋

感謝殺人犯留全屍

唔小心禁錯負皮

佢幾時死 真心一問
弱智到咁仲生存到？

如果佢下屆都生存到就天冇眼

咪ON9 啦 黑衫人咁多人. . .打鳩死佢啦.
你估白衫係差佬咁撚強裝備咩.

條傻閪住邊？

臭西一個

老人院冇事係靠和理非洗樓

收聲啦

收嗲啦，噚日差人冇出現嘅時候和平都仆街

點解佢衰左咁多次都仲有面出聲? 唔怕又再柒架?

咪撚理條躝癱啦 由佢沉

大家唔洗咁激動
我真係好驚會有人忍唔住
見到佢一刀沖埋去傷害元秋

佢柒先係做到野 如果有朝一日你覺得佢好型咁佢肯定做錯野

繼何妖之後下一個係咪應該到佢

炒車界議員

唔好分先後
一次過清算

傳說中嘅打你係為你好

好正

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

on9

原本唔止盲，原來有智障叫垃圾侮辱咗真正嘅垃圾

日日打市民 多撚謝喎

下次去佢屋企示威
射個催淚彈入佢屋企
睇下佢到時仲會唔會感激

佢幾時死

佢個腦真係塞滿屎

警察係月台打示威者喎
點撚保護呀

好撚型

出得去就係話比班黑社會聽 我地唔撚驚
明明係班黑社會比黑警保護 示威者點解要感激班黑警 弱智

講少啲無用嘅說話.mp4

多謝你保護

仆街死啦

都唔至於要感激佢啫吓話

應該係黑警感激元朗黑社會保護

白衫就感激警察 咁撚多示威者出黎博條撚命咩 係村口都震到瀨屎

我都想去保護下蔣議員

冷血無人性 下世做魚就最啱佢

魚

黑社會組織民建聯
打手蔣麗芸

佢唔記得左上星期既事

當然
但冇得話好似沙田戰咁屌黑警唔比人走
現場議員同社工變左有d無理取鬧
明明吹哂要和理非 係要賴死
輿論點兜 好彩都入手左d黑材料

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

一齊去保護蔣麗芸囉

呢條友堅冇腦架喎

感你老母
激你老母

保護你個老母化閪呀

仲衰過呢句
現在係中出輪姦
感謝冇屌埋耳洞鼻洞就差唔多

設局唔成功，仲隔硬幫警察攞光環😂

一舊雲嘅水準係咁上下

保你蔣麗芸個臭閪 你愧對你死撚咗嘅老竇蔣震

舉報佢個post
再舉報佢ac

條廢老幾時入老人院

感佢老味